298牛全滅

痴撚線

跌乜鳩

又唔知跌乜9

297 都好快

美股升港股跌
美股跌港股又跌
執柒咗佢冇咁嬲

股joy 嚟喇，
嘻嘻

又殺牛 殺左成個月

又黎滅完就上番去 ？

啱啱好，大戶玩晒

殺完升返哂

咁點姐 殺極都有架喇

希望今日之後係殺熊

無熊。。。邊度有

養肥緊 303

轉撚埋燈

殺熊gogogo